# Retrofit CRUD Database

Membangun Aplikasi CRUD Database dengan Retrofit

nb. Aplikasi android ini bisa berjalan dengan baik dengan sdk 28 (Oreo) ke bawah tetapi tidak berjalan dengan baik di sdk 29 (Pie) yaitu ketika tampil data yang tidak bisa ditampilkan
tested by. me

Owner by. Hendri Setiawan | 2167200831 | S1 - Sistem Komputer | Bahasa Pemrograman III

.STMIK AUB Surakarta